是日午餐餓撚勿入

土豆絲炒五花腩

有無加辣椒炒

狗都唔食

土乜撚野豆

屌你老母臭閪 土咩撚野豆

all seeing eye?

有 辣椒八角蒜頭

三角形果塊咩黎？

入土為安啦你

魚肉加豆腐 我唔太清楚
但好香魚味好撚正

土你老母閪豆咩

點解咁慘

慘你老母不知幾好食